牙骹痛

有冇人試過牙骹痛？食野好辛苦 應該睇牙醫定係其他醫生比較岩？

停止吹燒

西醫 整兩粒消炎藥搞掂